［IT季後賽報銷］NBA季後賽討論區（60）

乜鬼數據都有網(Basketball Reference):

各隊人工:

NBA news/rumors:

NBA Draft

NBA Full Game Replay

NBA Future Traded Pick Details (咩pick trade左 咩隊有咩pick)

LIVE LINK呀
- 新link唔錯可一試
(Reddit好朋友 非常推介*)
(正野-內有Acestream)

其他NBA 討論區
Reddit:

Hupu(虎撲):

開post用Link:

高登9upfans分佈lm

我湧咁柒樣點打吾皇

復出吧

黑雞啊

屌你lma 訪問又話要打得積極d 積極派膠？

2k籃球

燈到復出

難分真與假

三分戰勝哨子

鄧肯復出客串下算啦

Kd

3+1唔吹

LA

Grand cinema係咪每場都有？
幾錢到

主場雞

咁都難分

LMA 係咪冇後轉身呢個功能

LMA

呢球咁靚既

lma

衝出黎柒

LMA 真係返屋企訓覺啦

好撚黑喎 Curry3犯

MILLS對住KD點打呀

LA自己扮傷算啦 柒到

lma真係好柒

Lma真係好撚廢

西門頭先個下怒睥已經想屌LMA

lma 去豐田啦

LMA真係好差喎

LMA 食撚屎啦 射又唔入 籃板又搶唔到 坐返落bench 啦吊

咁都有得炒 呀叔都入喇

LMA真係終極大垃圾

LA冇手感就直接入樽喇屌

lma單打都唔夠膽

3+1 打晒手 刺撚繼續睇唔到

又話21號新秀陪練波
Lma

Lma 爛約正式開始

lma 我愛你

籃底空哂都掉唔入先叻仔

lma究竟係做咩野事...

Aldridge

Lma做乜會變成咁 比機會你做大佬就現哂形

手感仔佛祖KD三個都起起地機

Lma史上最overrated大前 死垃圾

全部留言都係屌LMA ..

收左勇錢

學界水平

反湧定刺撚啊

換Nene deal

TD打到佢一棟都冇，信心盡失

LMA真係打得好積極.....

積極地炒

可惜百屌都成唔到材

事實上係冇人會睇到

LMA FADE AWAY唔入

傳波傳比對面

搶底又搶唔到

籃底炒粉

究竟佢仲有咩用

正選除咗green全部double digit

如果唔入的話應該會吹比佢

個個搏到盡，lma仲係成pat屎

我想屌柒LMA

屌極都唔成材

黑刺

呢下咪認得益囉得湧有bad call咩

終於明點解佢唔黎睇波

無所謂 衰過一個rookie
iso 交返出黎

收埋LA, 出dedmon試下好過啦

簽返鄧肯得唔得

雖然想刺贏多D
但入到去實比leborn炒

簽10日短約

屌你lma 醒未
td 依家復出都好過lma

破燈大前鋒

10球有9球都係 入中間屌上去 / 彈後射2分
咁撚高大 後轉身真係咁難?

馬刺黑雞都贏唔到我勇

睇佢打好撚柒嬲呀

我肯撚定40歲既TD企係高位會有威脅過LMA

見識到刺支雞黑起上黎都幾勁 加埋支雞

有fade away jumping 唔知係咪炒到唔敢用

可能跟本無練過

單係高位策應已經唔係個皮啦

開始拉開了

11-0 run

屌你食糊位都炒

LMA 真係派膠派到

3:0

一秒前:KLAY轉得好型
結果

lma根本打唔到 守又廢
fg2-7 -20真係好廢

屌lma岩岩果球我落場射都入

Lma打成咁對唔對得住自己份頂薪

波叔話入到西決打撚到咁不如咪撚入

波縮不如比我打仲好啦

唉LMA呀

波叔打破58就有份

笑什麼 DAJ也是一樣

又係打半場完 決賽。。。

LA應該返去Portland

curry 一仆一碌

其實守算ok
但進攻真係好撚垃圾

除左係豐田唔識打波

100步笑50步

好過波士頓咖啦

lma點解可以黎到馬刺廢咁多

發一發力又收刺皮

gino用埋條命黎炒ft

LMA係咪唯一百屌成唔到材既人

fans燒lma波衫啦完左呢場之後

Foul brothers

你湧得益就睇唔到?
而且道德高地係你湧自己俾人，怪邊個

好耐冇見 一早見你就3犯 垃圾

另一一隊俾低seed贏都仲咁多野講

唉真係睇見都

Aldridge 呢球抵讚

LA 終於做到野

又捉波叔出黎鞭

終於入

simmons真係裝charge裝上癮

我覺得佢已經得返拎下板呢個功能

Manu

都冇力射罰球啦

lma呢下差少少又炒

唔通真係百屌成材

manu

跟住有力屌3分

又有力射三分

用生命黎射波

大胃西3分

太近唔識射

執

West 球3分 空左幾多秒

David west都勁過lma呀屌

抖左陣儲力呀

大胃西三分

lma打到成隻工兵咁

出lma 防守一定先錯左位先

LMA真係好撚廢

West呢球3分淡定到

Lma做大佬就死得啦

MCGEE 全場最高分

叫佢同鄧肯換啦

仲話接捧

工兵都有d用呀 lma有d咩作用

工兵既能力都無呀

守又唔掂 攻又唔掂 半場輸少過雙位數已經贏左

下場去豐田打啦 lma

LMA射波都離行離迾 一出手就知唔會入

屌你老母LMA D心理質素垃圾到呢

見到25射波搏罰球但無人埋身覺得就好笑

贏緊9分 咖哩仲要擰擰頭 仆街扮哂野

對面個隻LMA癈
患得患失咁
唔通好似赤木咁， 佢怕傷？

唉...睇見Manu就心痛

相比起琴日個場呢場好好睇了...9分差姐

點解lma可以廢到咁？

mayboy 真工兵巨頭

第四節先出返麥基黎屈爆你內線

佢好出力搶off reb
但係佢無做到自己搶分既本份

要靠個39歲既carry

因為比人吹到無波打

但你地夠攪傷左好多人啦

沒有對比沒有傷害

尋日個場ALL STAR級數黎

睇黎佢呼吸都係罪

Festival grand cinema 睇呢場波幾錢？ 場場都有？

自己整傷又入勇數

梗係啦刺嗰陣都出緊加拿大神中鋒

見LMA拎波單打我就諗起猢猴 一樣咁撚ON9
猴起碼都守到波

打完半場，

呢場唔太好睇。

重點只係ＧＩＮＯＢＩＬＩ 埋力打落去

佢好似落力到打埋ＰＡＫＥＲ 同鄧肯個份咁

好多

Lma上半場-18

頂薪執板王

6分

無link 睇到

我講緊勇攪傷人， Ｕ ＫＮＯＷ？

d垃圾刺撚無用腦

lma 上年唔係咁架

無計啦 我係勇士hater, 佢地做嘜仆街野 都要屌下架啦

好多係邊幾個？

manu 見到都心酸 可能係最後既兩場

Ching你難分真與假

ＬＥＥ 可愛，

LMA打到咁 仲可以換到咩人返黎

期待你既創意 加油

波叔表示: lma 不了

anderson 要？

PF位都想換都唔知換邊個啦

Lee 又入湧數？

人就唔得喇 2rd pick ok?

睇怕TP都係勇用念力整傷

Lee今場有冇機會出番

火箭anderson

冇

班友真刺撚定假膠引戰

其實都睇得出佢好唔滿意自己表現既，其實佢咩料大家都知，但打唔起都無辦法

唔好出啦 想繼續睇LMA柒

猴活啦屌

Bg 去spurs
La go clippers

馬刺pick人眼光幾好 照殺

二哥嚟嫁，咁都同佢認真

呢場起碼有得嘈下 屌你琴日

block 7條友啦

屌其實諗得過

二哥講野都冇人理

刺撚話引戰全部假膠嚟
好似係

6弟

你就真心膠

又想引戰

RA+Pau呢個組合真係災難

除左吹奏我皇之外根本冇野值得討論

搭錯線

唔差在出埋KA 以慢打快

41分

Okc就輸左啦， 宜家邊隊贏到狗勇就撐邊隊

今日唔玩

關二哥睇得出
但仲有幾個呢

到底畫緊邊個？

打太極咩

IT傷左應該更加冇人睇呢個series

黎玩下玩具得唔得先清

lma不嬲都係射mid range殺食
但射波畢竟會有唔順手既時候
睇klay就知

我寧願要舊屎都唔要playoff就傷既短手芬

波縮FANS會想睇埋跟住個兩場破唔破到紀錄

唔係gino?

數個名出黎
呢個post出名既刺撚都係得個幾個姐

保羅妹巴

唔順可以射到順
但lma fade away jumper 呢個series 射過幾多球？

我認架

咁你都知

前2兄弟

精神污染
一齊起同一個地方呼吸都有機會整傷對面

六呎十一你射外圍啦不如。。。。

唔打內線要你來把托

芬妹留返俾大飛

在遭遇100-136的潰敗之後，不少球迷希望「石佛」能夠重新披掛上陣。當被問及鄧肯的出現時，波波表示自己的得意弟子並不能幫助球隊輓回這個系列賽。

「Tim不能再為我們提供絲毫幫助了，他不能在上場打球了，」波波說道，「他來這兒只是為了免費的午餐。」

淨係計bench 廢騎都完勝廢勇

唔記得 上個post 有幾個生面口係咁話湧黑哨又剩

GRIFFIN

Ｒ波打

射唔入佢自己又無信心

今日一路睇波一路陪仔玩湯馬士火車頭

屌

屌你老母

組咁大團
我勇先得Livingston iggy west

傷哂主力＋lma打到咁咁都輸9分其實算係咁
manu真心抵讚

我信人數上反勇>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>反刺>>>>>>>>>刺

佢不嬲都係射外圍嫁啦

感覺cp3 會解放LA
當佢west 咁用

Bg 既功能應該幾岩spurs 用

加埋我勇失準

MCGEE CLARK真巨頭你唔講

成個playoff除左hou主埸順左兩埸之外都係舊屎喎

MCGEE 半場16分
LMA得6分
你不如完左份約靜靜地走啦好嘛

有咩午餐？

三文治水果。？

場波未打就食野？

而家既west都屌打LMA啦

LMA勾手都要練下啦 咁鬼高

應該係最後兩場

今日竟然打得最好仲係manu
Danny green,LA去左邊

湧入到po咁打都死得啦咁多to
一日仲係追夢控波一日都會係咁

自己解約算啦

真正生命籃球

煮野食就返廚房啦切菜佬

nba 9upper

頭先有球掉到幾撚柒,掉中塊板連clock都冇reset

可能你出黎都可以守死LA

驚lma再打到咁會一沉不振...比機會佢做大佬反而咁既表現
學下manu，下半場生性d啦咁高身價

返波特蘭做大佬啦。

我地要ＮＯＶＩＣ

唔９ｕｐ仲可以點

lma 打下p&p 算啦
見到你打底真係想打爛部電腦
射極唔入都冇咁嬲

上場得simmons，今場就得simmons+manu，其他繼續失蹤

其實不如換走lma仲好

一係叫佢控波過半場算啦。 跟住企係半場圍中心度

而家有邊個我守唔到 KD又俾我守過吾皇又俾我守過

軟到不得了

simmons 今場真係打得差 做KL角色 但唔入 ..

lma就咁空哂射都炒 學咩人射波

其咩實。

打小球戰。如果我係波保。

搵ＣＵＲＲＹ 對家， 單打低位。

咁既表現邊個會要

你d防守

叫佢守中圈做駁腳， 防人打快攻好過

lma 換 griffin
griffin 打親playoff 都入廠

火箭 明正言順打主場

唔比bg控波我覺得依加既la都好過佢
但kawhi又要控先得

btw頭先個畫家畫緊馬刺邊個？
我個frd話仍畫緊下年KD

其實waive唔waive得？

今場打得最好係廢老

屌你老母比目魚LMA

ＭＡＴＲＩＸ大哥

當年太陽睇住你守ＯＮＥＡＬ。

真係好勁。

當你ＰＦ用. 辛苦了

無人同到佢打
mills pnp傳得好差

廢騎後備,Iman, D-Will, Frye, Derrick Williams
屈曬機咁濟...

認真？

AD咪啱囉,不過諗都唔駛諗,留係廢鵝都唔去你刺啦

係唔係waive完都計cap定點

人地搏老命打最後喇

其實一手好策應唔係咁易
你數下依家其實都係冇咩幾個有

今年東西決係咪收視最低一年

我屌 打到p&p 空晒唔射 冇眼睇

依家有幾個老將
c.paul/lma/melo
我騎仲有空間 簽底薪
諗諗佢

多餘
佢有邊隊唔啱

留喺鵝同表弟part

你用番一個bench頂starter 既角度黎睇睇就知simmons已經好好

空晒唔射

Waive 完照計cap

-6lma

終於入返兩粒

個個我皇隊波咁有錢咩

LMA 隻眼唔同左

有火了

西決 本來好精彩
畀勇狗出下三流招
搞禍咗

西門已經打得好啦仲想點

咁不如唔好waive

係咪要成才啦

唔好吹奏lma ok ?

la連拎7分

即刻入3分

LMA 換 表第 屌唔屌

lma playoff3分終於開齋

燈

嗱 三節出番黎 啲眼神都唔同左

比目魚!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

lma咁先係路架ma diu..
letv條友嗌yes大聲到

百屌成材

simmons個pass靚撚到

眼神有返少少火

幾十萬人工咋

上場定前一場先入過

點解叫比目魚

波波即死

Lma打好少少即刻易打咁多

開左好耐啦 勇第一場都有

你地終於屌醒佢

繼續屌LMA唔該

眼神

LMA百屌成材?

迴光反照

屌你老母上呀比目魚！！！

大心臟

屌醒左

講得太早

波波爆血管

冇睇slam dunk?

我覺得會比依家lma 激死先都未到表弟

繼續屌

sure
係可以攤開黎比同多番個位姐

繼續屌
咁比賽先刺激d

表弟性格難教d既

波波俾表弟打死先真

早幾年manu俾人屌應該甘得過今次lma

起碼眼神有啲火先，好似上半場咁就輸硬

waive完要個位姐

lma 都係舊屎黎架咋
一陣又狂炒

波波:我決定專心去教美國隊

廢cur練波咁練...

原來我無睇果埸

美國隊都有表弟

me

手風順姐 lma一陣又正常返

LMA D防守真係

LMA換Kristaps Porzingis 屌唔屌？

呢到有幾多個人睇nop既表弟

又切傳送波比人

麥基冇得打了

屌啊大佬
lur飯應

據《紐約每日新聞報》記者Stefan Bondy報道，禪師近日與Porzingis哥哥兼經紀人就Porzingis缺席賽末球隊總結會一事進行商談，但此次會面收效甚微，雙方的分歧並沒有進一步消除。

據尼克斯內部人員透露，禪師在個人立場和球隊發展方向上態度堅定，這是本次會面未能達成共識的主要原因。

不如放生Por仔啦

LMA CCTV防守

又到 刺green 倒米lu

咁...比返LMA我 每日迫佢練500次後轉身

lma 都pick唔到 仲唔行開阻住哂

美國隊hea教啦

Green跑果陣隻手 成隻速龍咁

就算真係要換走
KFC肯唔肯同波波換先

lma good hustle

Lma睇怕要kobe幫佢練波先掂
每日4點

速龍

美國隊使撚教咩

頭幾場柒啲姐
之後表現都ok呀

我指上面笑鳩表弟d人

淫KLAY又閪...

係同holiday夾唔到姐

慢撚

lma 正式歸位

LMA打箭果兩場果然只係迴光返照

無限籃板

curry

simmons成埸都未上腦

咪撚吹奏LMA啦屌,要屌到佢退休/教波

Lma其實都幾撚肥下

Simmons變左可愛

但唔係已經減左磅

扮型射完3分轉身

廢CUR輕鬆練波LAY UP

仲有一段大距離囉

終於比人吹blocking

我覺得同想像中差唔多
可能我要求太低

成日裝charge

增左下話

廢cur
i love this name

屌你老母比目魚又黎

Lma咪撚咁射啦屌你老母

爆唔入GREEN

lma真係好多次自己走出去守 之後人地easy layup

lma 問題係拎位唔深
每球ab 位拎 爆得幾多下

mills對kd都無計

牛角位先啱

跑得慢比人瘋狂switch 黎打mismatch

上面班人笑佢脾氣嘛 我都唔係問緊表現

廢鳩唔會俾佢拎到

雖然我好憎green但不得不說green防守真係好撚勁

唔係ad位 係高位

good def又吹foul

AB位拎又咪轉番出黎

屌 LMA post move爆唔到green

比人追住黎屌

牛角先啱佢打佢ab位得兩招

lma 唔係rapper carry
咩都唔係

Sor
去左nop之後冇乜啦
大佬AD睇住

一定係馬刺黑到自己黑埋

Curry完全練波...

gino

毒撚咁快個頭就禿禿地

禿頭

curry唔識炒

Ad又真係控制到佢既

咖喱係咪習慣咗no look

牛角位爆唔到
轉身射埋啲九唔搭八既波

MC CAW幾好波

上FB見到
「I am only a fan of good fundamental basketball, and that's what GSW are playing. The Spurs since 2015 have betrayed good basketball for LebronJames-like basketball.」
刺邊個系吾皇

Mccaw

冷型

LMA真係好慢 CHOK哂手跑都係極慢

黑雞湧玩哂

完全唔明 點解唔收lma 真係防守弱點

Mills同LMA世界級防守

平時成日比人屌

佢呢d波先識入架

可愛囉

刺完全限制唔到curry 1號位防守

無人出啦..

表弟要勁人先控制到佢
Lbj td ad 依類應該震得住佢

換pua我驚仲衰

mccaw呢下幾好

冇計啦 傷左隻鎖mills 又守唔到 Murray 又唔夠經驗

其實無錯既
宜家既勇士先係最團隊波

以前喺king佢最大

其實AL爆唔到定點，以前真係好fit架喎

lee有邊年po唔傷

係得既今場唔會比人屌到屎忽開花

對住Mills既防守, 有邊個會打得唔好

就退休了

又kiss cam
因住又搞笑

其他野唔講 但係佢地做緊既play
無論誰攻同守波都係教科書式
唔係只係單打

不嬲爆唔到

pau係直接放射

唔關事 Kl係到都唔係佢射 6尺9跟住個6尺3跑打死佢

lee lma pau

鬼叫佢唔撚識後轉身入去

但仲要有埋巨星單打呢招可以用

教練又垃圾

kl 係度 綠仔可以專心守死你

波波咁保守抵輸啦

GREEN 4 FOUL

但依家gentry都好廢

老老豆豆 出家嫂仲撚橙 又冇左Lee

可怕Leonard無吾皇既能力

一早要咁轉入去啦下話

ＬＭＡ生性

呢下真係申請犯規

AND 111111111

巴打有咩高見

dedmon

爆唔郁廢鳩

出咩人先叫唔保守

以前既 LA

klay

kawhi係度唔洗係咁換
tp係度d switch會做得好d

能出都出了

派ft 比對面咩

simmons咁推kd都照入

14分

輸硬

加拿大球王

其實咁既殘陣打到咁仲想點

好掛住可愛 下場係咪都唔出

佛祖打無球 唔洗大鎖啦

手感仔防守好左

邊個

總決: 騎士 VS 勇士

好過klay

未知

傷兵多到要出大後備打真係好慘

3:0既話應該唔出啦

唔出啦

到KD練波
EASY THREE

以前宇宙勇都仲話可以打窒佢節奏
家陣有埋KD真係

有咩高見

KD 著左火

Manu 真係好勁

KD BACK TO BACK THREE POINTER PLUS THE FOUL

kd hot hand

下場出黎都無意義，搞好隻腳好過啦

KD起身啦

4point play

家嫂真係好慢

禿頭40歲都咁搏，d後生生性啦

25勁到

仆街啦kd 成世冇冠呀

洗乜咁麻煩
打傷你球員 已經夠

無啦無啦

刺黎緊諗下清走人同買下人夾 基石可愛同LMA

Lma

Kd著晒火

佢打左咁多埸都係出唔耐你仲唔知咩事？

睇隊垃圾勇好得幾耐 有報應架

KD 練波咁練 點打

zaza

kd屈到

3+1

kd hot

自己友點整傷

證明無左kawhi真係

KD點射都有
連拎左十幾分

賭撚真係最強得分手

睇黎馬刺都要組番個三巨頭先夠玩

垃圾刺呢段打得幾順 又冇咩to 但就係拎唔到分
一路被kd 拉開
本身爭3分 ..

可愛傷左根本冇人守到佢

扮傷
佢完成任務了，仲出場做乜？

毒撚單打mode

David West做乜鳩

KD痴撚線

Hot 到

KD hot到

禿頭生命籃球

佢同尾彩仔相信出左2成力都冇

其實整傷kd嗰下係提前俾啲報應湧屎先

湧要贏唔難 刺有可愛頂盡偷到2場 呢個series 俾zaza係搞亂場波

lee又係放題

都係個句 雷+刺+箭 先夠做

有隻superstar真係好唔同

Murray 真係幾好j 下年唔知進化到未呢

West咁念舊傳比波波

gsw係咁 to

David West D意識差到...

West

又3節100分 點打呀

KD hot埋依場
冠軍都先冇佢份

Kd 真巨頭

冇左parker同可愛 勇士根本睇住黎食
奈何火箭唔生性

MANU 生命籃球..

生命籃球

Curry 5個steal

下年過檔騎士

Lma咩樣

Curry又搞笑

湧d傳波點解成日都咁西

得lan先接到大胃西d pass

後手仔

底薪OK?

玩射射既話勇士唔怕啦

其他人即刻起度倒水

GINO 賣老命....

你LMＡ就打飛機

打死manu

屌你毛感仔

manu time

鬼刺

其他隊玩毛毛咩 kd+我皇

東西岸 湧同猗個陣係騎劫成個nba 以前邊有咁多底薪兵

manu呢個play
上籃仲要撞膊頭位

Manu靚到

MANU同波叔都係燃燒生命

如果燈燈有MANU神個陣既五成就好

MANU 生命籃球

Manu 21分啦屌你老母

Foul乜

自己跌架喎

ＣＵＲＲＹ 插水拉

唔可以俾KD搶晒鏡

manu 成個後生仔咁 24歲

插水可恥
好似係

而家NBA係咁架啦，唔通同你講忠誠咩？

拿三十分啦今場要

好似睇足球果D盤扭過人咁樣

刺好賤呀，空氣犯規

老夫聊發少年狂

黑哨勇

KD+吾皇
96公牛都屌出聲

咖喱呢下

又咁foul

lma 有可愛avg 20分 冇左可愛66分鐘得31

後生過lma

幾驚ＣＵＲＲＹ 咁都入呀

有m班睇

醒啦LMA 3:0啦

還緊以前啲雞

太遲了

勇都算合理啦
仆街賤騎個閪陣先仆街...

保送總冠軍

冇kawhi真係唔使打
下年見

尾彩仔差d又拎彩

大佬喎

死亡五漏 死亡五老

ＢＥＡＴ ＬＡ

勇都合理？
孖mvp

勇都合理

Lma做乜9到底？ ？ ？

屌 lma岩岩7分 虛火黎

manu simmons明明打得好好

72勝再簽當打MVP叫合理

比人包夾

銀仔話,簽約既野,你情我願

騎個陣真係

喺場下食花生

暫時東岸咋

勇都david west mcgee barnes 出黎頂一陣已經好撚過其他隊既bench

勇狗已經痴撚哂線

手感仔除咗第1節 之後就冇入過3分

迴光返照

我勇無罪

有幾仆街 而家就話騎後備勁?
琴日D人先問除左KK同dwill 邊個勁喎

認真賭撚又冇降薪又有咩唔合理

二個MVP ＣＵＲＲＹ ＤＵＲＡＮＴ

加三個ＡＬＬ ＳＴＡＲ

ＫＬＡＹ ＧＲＥＥＮ 同小ＡＩ

勇士係curry 份約抵屌先愜佢操作上做到咁屈機既陣，仲要d 人係自己練出黎

個陣雙mvp當打已經玩哂

生命石 Clark iggy McGee Barnes west

仲射三分？

犯法架

位對位黎講 勇假假地都叫四巨
多騎一巨架

問代表咩? trade前都仲打緊其他隊正選

我皇又有降薪
唔降都你地笑咩兄弟籃球啦

小AI仲all乜鬼star？

勇係簽kd叫閪d
但佢犧牲左上季好多bench
不過今季平簽返黎既bench又打得起...真係吹佢唔漲

但係我勇自己練出黎

lma 醒左二分鐘
信唔信第四節波波先出lma例水

Zaza mvp

垃圾刺今日表現我收貨啦

kd果陣話想走，任何一隊有能力既都會想簽佢啦
係kd唔爭氣反骨姐，話湧賤既不如話kd狗

2個 back to back 當打mvp 同一隊
過往試過未?

波波賭輸左啦
由kawhi收皮，將第一得分點放落la度
寧願佢轉返1314年ball movement 咁打
輸左都冇咁嬲，不過冇diaw

好gay

雙MVP仲好意思 講出口
湧狗真係

但同樣頂薪
Barnes 同KD
你點揀

Irving>curry
JR swish>Klay
Lebron>cupcake
Love>green
TT>ZaZa

不服來辯

Murray

成班廢佬都掙扎到

kd curry 已經暗示降薪留淫k

原來我皇去熱火冇降薪

bench最要走左巴西佬 hb姐

Gasoft

屌你家嫂

iggy甘心做第6人就得

而家講騎
邊個講熱火

你1314係有td架
Lma個腦冇td咁醒架

Own goal

og

除咗lbj 每個位都輸

JR swish 神經刀，好難講話唔埋

閪唔係勇士。最閪係kd okc 3:1比勇反cup 走去加盟勇士

gasol

GASOL 笑撚死咩

猗班後備好過湧幾多呀 ，咁都可以一個合理一個仆街?

mcgee唔再出？

Gasol擺烏龍

kd同我皇 邊個仆街d？

唔好咁老實好唔好

lma真係太多協守

無左手感同kd即刻倒水

其實今場刺應該要偷到 湧上半場未訓醒咁

後備好好多? 成班老人院

使用期過晒啦

lma個move好on9不過入我就唔屌你

有kawhi就blow out冇就成班on99

前all star喎

Finals
Irving > curry

我皇正義之師，KD 25狗，根本冇得比

完地360度，嚇到人地呆左

講仆街 kd一定世界第一

呢個陣點打ball movement
冇point centre point guard
Key到波得Manu ka 打撚？

理得你老唔老 總之係其他隊就係正選 你底薪過黎就係賤種仆街

LMA同TD邊有得比 LMA去唔番拓柒個種aggressive打法 long2 mid range

west同iggy有冇入過

其實騎都好多trade返黎 一係就比人waive

得返50%到 畀盡

gsw bench 最勁都係livingston 同 ig
真係無解 又穩定
特別livingston 上年表現真係好amazing ...

West, ai

後備啫。 呢班好多都係呢一二年先打出。

ＡＩ 係七六人無前途， 生命石又斷過腳

ＢＡＲＮＥＳ 打仔，。 ＷＥＳＴ溜馬唔掂去剌再來勇

D WEST 守LMA 就要主攻過佢啦屌

呢埸收貨啦係lma姐

合唔合理呢層
好似話聯盟依家係有人提出話要限制D爆CAP既咁簽D WAIVE出黎既人
咁係咪破壞平衡真係見仁見智

Gasoft open three air

gasol air

green

加軟

新仔真係唔差

iggy美國隊都入過喎

騎三巨頭得love 係trade 番黎

Gasol

我勇唔計

出黎抽完水就潛?
反占反到盲撚左

波波既幻想
簽LMA返來 佢有mid range[
再叫TD教佢2年腳步 加埋仲唔撚飛天!!!

冇la冇la

馬刺真係唔識買底用

對舊主表現，KD應該歷史第一
如果佢用呢種意志打勇
應該打柒咗勇士
可惜佢一心想同CURRY做兄弟

刺先係組團宗師啦 有GDP,仲要兩個係FMVP,都仲要招攬RJ呢啲打過FINAL既星返黎 仲有mcdyess呢啲拎過奧運金牌既底,五巨

勇都係得kd

吾皇揀後宮, 你識條鐵咩

撚有錢

論底ok啦
只係變哂on9

我安慰自己話air好過long reb比人直接推快攻

好底難買

就算馬刺full team都唔似係打ball movement

結果現實係得返炒曬嘅mid range同埋原地轉圈 bump兩下轉身fadeaway嘅腳步

上年fa 撚有底咩 簽到家嫂Lee 已經好撚勁

而家鬥數人呀

KD? AI 呢, WEST呢。。仲有ＭＣＧＥＥＥＥＥＥＥＥＥＥＥＥ

有kawhi就iso

今年playoff無一場係特別心刻，最心刻就係個個都傷！ 為有等睇 勇對騎

下年啦。今年都係勇鬥剌架啦

根本要限制 老=廢？ d.will係小牛係正選 底薪簽經驗老將對個bench已經唔同啦 好多時贏波就係靠呢d x factor 猗依家後備叫廢？睇下依家刺撚個bench先講啦

唔係beautiful game就係最好打法架大佬

市場有咩好底？

其實唔ok
呢2年都無人搶板
其實要個底保護到籃板
防守正常都好打好多
加軟 lma波都拎唔實

david lee+gasol 仲唔夠?

俾湧克死

Gasoft笑能死我,,

點解講勇就咁撚理性
一提騎士又轉去提熱火?

呢2年free agency d底全部毒約

今年playoff真係好悶

家嫂回塘回撚到

家嫂又搞笑

Simmons已經係打得最好果個

睇勇騎大戰

想當年巴西仔隻手切出黎可以當牛油賣

只會有越黎越多抱腿團,兄弟團出現

Pay

熊仔好睇
之後zip一zip咩觀賞體驗都冇哂

Gasoft軟到

D will係小牛真心廢

刺係傷晒啫

下年應該會好貴

Pau

你睇下 2隻底咁樣比人過

打起哂

家瘦原本係刺正選

如果個時r到marc過黎而唔係lma就唔同啦

家嫂真係辣殺黎

dwill係小牛都算係正選啦
係特登放佢出去爭冠

下年ball一個收哂你地皮

Ian Clark for 3
8978

gasol: kobe你在那?我被人欺負呢

要J馬刺ball movement
麻煩D要搵返幾年前season馬刺無GDP作客對熱火三巨頭輸last play個場
自從要捧kawhi已經唔再係以前團體波

比人搶走晒 巴西仔 boban 仲有條澳洲腸？

west

咁又唔係咁講
個時打41分真係好丁
但而家變左on9

加素係bulls 仲有貨交

冇Kawhi, lma唔生性
Beautiful game 仲唔係最好打法？

呢球唔怪la啦

係班垃圾湧講到自己後備廢係到合理化咋

我皇爆哂CAP仲可以一堆補強
你覺得合理咪合理囉

成季gasol係正選搭LMA bench？ david lee勁得過班猗底薪兵團？

WEST笑死

到West

West呢球會唔會上shaq

clack

simmons留唔到架啦
mills都難留
希望manu打多年啦

倒水

屎綠搶板都有活力過lma

Beautiful game要有pg point forward做play
而家傷嘅傷走嘅走打撚

BOBAN啲走位又鳩鳩地 澳洲腸好撚大隻但又冇咩賣點咁

淫KLAY入到黎PO有冇邊場係打得好

係有人提勇合理先
勇都合理得 騎又點唔合理

唔通要manu打到2046咩？

marc要留灰熊無計架喎

本來最期待呢個series，而家第二三場睇都廢事

點會勁唔過 一個護框C
已經夠屈 dj都收緊20M

draymond 打低位其實可以唔使守

屎綠都傷？

其實刺有caps 簽晒mills + Simmons

傷kawhi即刻睇都慳番

呢個雙塔太慢喇

多得mvp zaza

Cap嚟講合理喎
起碼未爆cap

猗同湧都講自己bench廢

個時pau未過黎用唔到兄弟牌

綠屎都傷埋可以直接投降嗎

佢打低位不嬲用黎傳波

6月1先打final 成個星期空檔

場波好撚悶

屌 完全無競爭性

馬刺放得暑假

根本個陣容打唔到 點會係最好打法

Green d 防守真係幾好

多謝zaza啦

YOU CAV DOG SHUT UP & EAT SHIT!!!

睇boban好過癮 澳洲腸依家係活塞都打得唔錯

口裹說不
你而家咪又係睇

兩個應該過千萬
tp又千幾 mamu又係

]企後兩步守 cutter 仲好

學啲臭屄HR 壓價囉

bynes上陣時間仲少過係sas

個人認為如果依場追番2:1
Kawhi應該會出
如果3:0
Kawhi應該放暑假

根本連transition快速走位都做唔到

認同 呢個位mismatch守都可以接受

冇睇
睇緊美女廚房
睇nba app比分加9up

simmons 應該唔夠

simmons有無bird right架？

唔好啦
休下息好過，好想佢咁快退休

咁都悶１？？？？？？？？？？？

我地吹左二個ＰＯＳＴ咋

勇開有咁簽KD
首先要當年夠疆賭手感仔呢個玻璃人
同時遇著個CAP升
加埋自己仲要準備一堆約一次過同KD一齊到期
操作上做左咁多功夫成功又有咩唔合理
而且基本上隊隊都有可能做到只係要睇操作水平
當年芬打如果撞正個CAP升一樣可以咁玩
而我皇個招咁揾高質後備根本只係得強隊可以咁玩

有重播咩?

無其他人可以用啦

LMA都收埋

game 1 倒水

上網睇
睇到椋名凜

嗱我無話beautiful game係最好打法
不過你隊波要玩砌球星, 點同勇士騎士鬥砌得好?
最慘係斷一個球星就正式收皮

Curry D 傳波真係

真係悶

正 me too
上bilibili有

負分王

manu仲打就會min啦應該

Patty守off ball幾慢下

咖喱d炸彈

其實仲有20m caps 左右 manu 就算打都係bird right 簽 mills +Simmons 頂盡15m 簽晒

curry做乜鳩

刷to

本身應該係成個playoff最好睇既series
就係因為條撚樣既一小步 搞到而家咁一面倒
我都係想睇好波姐

hea到

傳炸彈

次次都華而不實唔知做乜鳩
辛苦晒班隊友

問題其實一直係留DEDMON啫

個pat屎
娘同個肥仔入埋廠

仲要Green 同Kay 都係係勇士打起

原本我皇食花生

咁我想問下係勇唔肯俾錢留多dd人定係根本一個都留唔到

次次都見隊友接得好辛苦
傅到又落西又剩

猗見kd去湧 我皇咪落order要補強bench 我皇叫melo黎又合唔合理呀 根本湧猗做既野係破壞緊nba生態 就算kd自願去

其實刺連1號位都應該要搞搞佢
Patty 打1號就無撚左得分能力咁

林敏驄笑到吐血

okc班主

simmons呢個playoff表現隨時過10m

粗略估算呢個po啲回覆有7成都關lma事

如果家嫂肯opt out 再簽新約就幾易操作

Simmons 得 6M 簽唔夠

搞到好撚悶 東面又係咁
塞對巫仲好睇

Curry

YOU TRASH

傻架咩

養Murray咪得囉

宇宙勇今次係好多年都唔會有一次既機遇黎
佢自己把握到
事實係聯盟想出手限制都唔知可以點限制
整個榮譽CAP規定一隊唔可以有多過幾個FIRST TEAM個D咩

前all star果班都老晒啦 理性啲啦勇迷

百屌唔成材 第一人

agger

應該過10m

dedmon 先叫搶板

俾佢養下女啦
由佢走啦

本來就唔係key波自己黎到既打法

-6

平心而論
細ai份約都唔細，加上佢幾年前仲係三巨頭嗰陣已經過左黎
Mcgee係黎左勇士先打得起，clark同mccaw更加係自己養大
Matt barnes本身冇人要
你話最抵屌嗰份約頂多都係生命石份約

用呢個bench同我皇周圍簽人地隊正選嘅bench比
實力上有可比性
但係組團性質上邊有得比

尾彩仔又黎啦

我皇做既野什麼也是對的

to夠未

Dedmon+LMA 唔會太差掛

好撚垃圾
反正我睇佢呢場
完全唔覺得有mvp既風範

-6到你

佢算係比較績極既一個

收主力

要KD咪冇CAP留堆後完約既後備囉KD要用CAP硬食架喎
留HB就可以全留只係錢既問題（同我皇一樣）

銀仔提到了重大比賽的話題，他認為這些比賽可以避免輪休巨星。

「我們跟球隊的管理者談起過確保球員們不要輪休，球隊應該避免在同一場比賽輪休多名首發隊員，」肖華說，「我們都知道這些比賽如果輪休多名巨星會怎麼樣……某種意義上來說，球員們需要休息，他們偶爾會得到休息——球隊提前做好計劃，如果有必要輪休的話，盡量選擇主場比賽。隱藏在這背後的道理就是，主場球隊有機會至少能看到這些球員41次。」

希望佢簽到大約打正選

咪就係
叫班on9睇下猗個cap同湧個cap先講野啦

主場輪休咩道理黎

騎有邊個係人地正選？

原來KD 7個TO

green curry klay自已揀自已養 得kd先係market簽

打卡收工

我問你除左dwill同kk仲有咩人係正選又打得好

west都好似係

呢場gsw已經打得好hea 好hea ..
可惜spurs 都打得麻麻 LAM
下年再黎啦spurs

有排養身形定打法都差好遠

zaza都好似係小牛正選

2個前all star,都仲唔夠？

勇 iggy west

又播屌你老母

又播可愛果球

所以只可以話佢賭嬴左一鋪

等夏天操 我諗tp 傷成咁又冇咩caps 操作下年都係Murray 打starter 架啦

agree
佢係跑接射 要佢key波抽起手 真係好差

ZAZA MVP

唔夠 垃圾黎喎 起碼下季叫melo cp3黎 叫kg出山打一季 一齊享受比賽

所以爆咗cap未？

所以破壞生態果個係賤種KD，勇以球隊角度黎講簽到梗係簽，邊隊唔想要KD

murray
屌我寧願擺anderson算
有紋有路得多

今年打正旗號抱腿團
下年感動世人兄弟團 Wade, CP3,Melo

屌你老母講緊前all star 講埋比你聽又搬龍門

老左，想要冠軍就係咁

West 去完Spurs 去勇士未一樣

組年輕巨頭係邊個整出黎既濫觴先?

我皇降薪組團又唔抵講

的確係過左既

垃圾時間

輪椅有排抖如果暑假唔簽1號都係推Murray上逼佢進化啦

湧 猗互屌好正

想問下IGGY 同WEST係唔係前all star

要放多d 佢上場養
唔係tp 退左點搞
我諗以刺個底入po 唔難

murray上限明顯高d

搬咩龍門
有騎屌湧組巨頭
咁湧爆cap未先？

慢撚應該係接手帶二軍

仲記得上一輪出murray做正選比Beverley追住黎偷波

未爆就唔叫組？
咁全撚部底薪叫唔叫組

底薪完夢團唔提

好好多啦而家
新仔淆嘛

Jones射左兩分鐘都冇得出

You底薪=全部all star組團辣殺
Me底薪=退撚哂化唔俾底薪俾頂薪牙

原來kd+curry12個to

垃圾刺就唔係剩係諗入playoff啦

兩邊12：0

馬刺下場應該偷到一場，但我皇果邊真係100%既12:0 波

好 開放討論緊刺市場策略

佢一件事要練控球重心低少少

點偷
下場唔會俾kawhi出啦
叫佢養傷

湧起碼守住條cap線
唔似騎完全無視

一個11m一個1.5m
望下dwill份約真係噗一聲笑出黎

重建啦屌，擺爛搏多個鄧肯

cp3>hill>rose

都係果句啦
有咩柒得過第一人要減薪?????????????

緊係隊隊都想要KD啦
只係有咁既陣容騎同勇算唔算破壞緊NBA生態?

點解會偷到一場

搏佢老母咩
Kawhi打到曉飛

認真
呢幾年為未來準備等個兩隊收皮好過啦

murray得分強d
anderson就傳波視野好d
1號位呢個問題真係有排搞

都要無呢d潛力人
擺唔到…

kawhi唔出 全隊一齊大爆發先有機會贏
今日禿頭打到咁都要比人大炒

湧過左啦，不過唔使好似上季咁要交豪華稅啫

睇禿頭同家嫂點先

根本問題係底薪痴ring

睇今場波實力冇懸殊到好似對面果兩隊咁，所以情感上希望佢可以偷番場姐

我指唔難入po 可以專心養Murray
不過呢幾年換血加埋lma 成pat 屎
除非Murray 大幅進步加lma 唔食屎
唔係都幾難champ

冇kawhi拉空好難打架

murray頂manu我覺得唔錯既
如果拍波有進步既話

結果黎講兩隊都算
但騎對NBA生態更大影響
至少佢個套根本只會令強者更強

到底猗湧組巨頭呢個topic有咩魔力
點解隔幾日就可以loop一獲

[東岸決賽Game3] NBA季後賽討論區（61）

New post

猗湧咁快為final熱身？

我諗brook lopez會唔差
不過人地都傀唔睬你

唔通講場垃圾波咩
梗係要搵啲野講

當年第一人都帶頭減薪
底薪痴ring又算得乜

你估lopez唔想走
走唔到呀

TJ Ford 當年既超跑
又係傷患

lma trade到就trade走佢算啦

咁係而家既例入面勇同騎分別係俾錢同唔俾錢既分別
唔係有同冇既分別

背傷

James退左就冇呢種玩法，以前都冇人肯去騎

梗係算啦
只係我覺得以前做唔到唔係因為球隊唔組巨頭，而係球員風氣唔會咁懦夫(尤其全盛緊果班)
利申okc只係kd hater,對騎勇都無咩感覺

係

前兩個無可能
要rose我寧願養murray

火箭要？ 佢係豐田中心咁撚勁

[東岸決賽Game3] NBA季後賽討論區（61）